{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056857",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=754&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "오류 쎄비앙 호텔"
    },
    "text": "宿泊施設は一部屋あたり駐車可能で、駐車場には計20台の車両を駐車できます。 駐車は入室と同時に可能で、事前に駐車することはできません。 もし予約後に車をご利用の場合は、徒歩予約の前にフロントにあらかじめ電話して駐車可能かどうかを確認してください。 宿の内部のアメニティとしては、それぞれの客室にはサムスン空気清浄機、エアコン、75インチワイドテレビとエレベーター2台が備えられています。 また、すべての客室にはヘアスタイルのためのヘアアイロンが用意されており、ネットフリックスが鑑賞できる休憩スペースもあります。 宿泊施設のフロントおよびその他の施設は、人数追加時に1人当たりの追加料金が発生することがあり、貸室または宿泊利用時に規定された時間を超える場合、1時間当たりの追加料金が発生します。 未成年者は利用が制限され、3人以上の宿泊の場合、男女同室での宿泊は禁止されます。 入室の際に身分証明書を確認いたしますので、ご了承ください。デリバリー料理は可能ですが、直接お受け取りください。 食べ残しは廊下に出して捨てることになります。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場は何台まで駐車できますか？",
            "answer": "宿泊施設には計20台の車両を駐車できます。"
        },
        {
            "question": "駐車は事前に予約できますか？",
            "answer": "駐車は入室と同時に可能で、事前に予約することはできません。"
        },
        {
            "question": "車を利用する場合、事前に駐車の可否を確認する必要がありますか？",
            "answer": "予約後に車を利用する場合は、徒歩予約の前にフロントに電話して駐車可能かどうかを確認してください。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんなアメニティが備えられていますか？",
            "answer": "各客室にはサムスン空気清浄機、エアコン、75インチワイドテレビ、エレベーター2台が備えられています。また、ヘアスタイルのためのヘアアイロンも用意されており、ネットフリックスが鑑賞できる休憩スペースもあります。"
        },
        {
            "question": "人数追加時に追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、人数追加時には1人当たりの追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "貸室または宿泊利用時に時間を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、貸室または宿泊利用時に規定された時間を超える場合、1時間当たりの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用は制限されますか？",
            "answer": "はい、未成年者の利用は制限されています。"
        },
        {
            "question": "3人以上の宿泊の場合、男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、3人以上の宿泊の場合、男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "入室時に身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "はい、入室時には身分証明書の確認がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "デリバリー料理は可能ですか？",
            "answer": "はい、デリバリー料理は可能ですが、直接お受け取りください。食べ残しは廊下に出して捨ててください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 342,
        "QA": 453
    }
}